# Chinese translations for ebox-software package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-software package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-software 0.12.99Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-01 08:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-12-04 07:39+0000\n"
"Last-Translator: akong <akong@aspa.idv.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/CGI/Config.pm:31 src/EBox/CGI/Config.pm:41
msgid "Automatic software updates"
msgstr "自動軟體更新"

#: src/EBox/CGI/Updates.pm:30 src/EBox/CGI/Updates.pm:40
#: src/EBox/Software.pm:462
msgid "System updates"
msgstr "系統更新"

#: src/EBox/CGI/Updates.pm:45
msgid "Software updates are being handled automatically"
msgstr "系統更新已被設定為全自動"

#: src/EBox/CGI/Updates.pm:52
msgid "The system is up to date"
msgstr "系統已經是最新的"

#: src/EBox/CGI/Enable.pm:41
msgid "automatic updates configuration"
msgstr "自動更新設置"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:84
msgid "There were no packages to update"
msgstr "沒有套件需要更新"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:145 src/EBox/CGI/CurrentPackage.pm:31
msgid "Upgrading"
msgstr "更新中"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:146
msgid "Upgrading packages"
msgstr "更新套件中"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:147 src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:167
msgid "Current package"
msgstr "目前套件"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:148
msgid "packages left to install"
msgstr "套件安裝"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:149
msgid ""
"The packages installation has finished successfully. The administration "
"interface may become unresponsive for a few seconds. Please wait patiently "
"until the system has been fully restarted"
msgstr "套件安裝已成功完成.管理介面可能會幾秒鐘沒有回應.請耐心等待讓系統完全的重新啟動"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:153
msgid ""
"The packages installation has not finished correctly . More information on "
"the logs"
msgstr "套件安裝並沒有完成.在日誌上會有更多的資訊"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:165
msgid "Removing package"
msgstr "移除套件"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:166
msgid "Removing the selected package and its dependent packages"
msgstr "移除所選擇的套件及相依性套件"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:168
msgid "packages left to remove"
msgstr "套件移除"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:169
msgid ""
"The packages removal has finished successfully. The administration interface "
"may become unresponsive for a few seconds. Please wait patiently until the "
"system has been fully restarted"
msgstr "套件移除已經成功完成.管理介面可能會有幾秒鐘沒有回應.請耐心等待讓系統完全重新啟動"

#: src/EBox/CGI/InstallPkgs.pm:173
msgid ""
"The packages removal has not finished correctly . More information on the "
"logs"
msgstr "套件移除沒有完成.在日誌上有更多資訊"

#: src/EBox/CGI/EBox.pm:30 src/EBox/CGI/EBox.pm:40 src/EBox/Software.pm:460
msgid "eBox components"
msgstr "eBox 元件"

#: src/EBox/Software.pm:85
msgid "Enable cron script to download updates"
msgstr "啟用排程 script 來下載更新"

#: src/EBox/Software.pm:86
msgid ""
"eBox software will download the available updates from your configured apt "
"sources. "
msgstr "從您設置的 apt 來源下載可用的 eBox 軟體"

#: src/EBox/Software.pm:457
msgid "Software management"
msgstr "軟體管理"

#: src/EBox/Software.pm:464
msgid "Automatic updates"
msgstr "自動更新"

#: src/EBox/Software.pm:555
#, perl-brace-format
msgid ""
"Software management is currently  locked by {locker}. Please, try again later"
msgstr "軟體管理目前是被 {locker} 鎖定.請稍後再試"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:1
msgid "eBox - Certificate Authority Manager for eBox"
msgstr "eBox - Certificate Authority Manager for eBox"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:2
msgid "eBox - DHCP server module"
msgstr "eBox - DHCP 伺服器模組"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:3
msgid "eBox - DNS server"
msgstr "eBox - DNS 伺服器"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:4
msgid "the eBox platform - Base framework"
msgstr "eBox 系統 - Base framework"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:5
msgid "eBox - Firewall"
msgstr "eBox - 防火牆"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:6
msgid "IPsec VPNs"
msgstr "IPsec VPNs"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:7
msgid "eBox - Instant messaging (Jabber)"
msgstr "eBox - 即時通訊 (Jabber)"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:8
msgid "eBox - layer 7 protocols"
msgstr "eBox - layer 7 protocols"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:9
msgid "eBox - Mail server"
msgstr "eBox - 郵件伺服器"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:10
msgid "eBox - Mail filter module"
msgstr "eBox - 郵件過濾模組"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:11
msgid "eBox - Network configuration module"
msgstr "eBox - 網路設置模組"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:12
msgid "eBox - NTP server"
msgstr "eBox - NTP 伺服器"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:13
msgid "eBox - Object management"
msgstr "eBox - Object 管理"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:14
msgid "eBox - OpenVPN server module"
msgstr "eBox - OpenVPN 伺服器模組"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:15
msgid "eBox - Printer sharing"
msgstr "eBox - 印表機分享"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:16
msgid "eBox - File sharing"
msgstr "eBox - 檔案分享"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:17
msgid "eBox - Services management"
msgstr "eBox - 服務管理"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:18
msgid "SOAP server to communicate with eBox control center"
msgstr "SOAP 伺服器通訊到 eBox 控制中心"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:19
msgid "eBox - Software management"
msgstr "eBox - 軟體管理"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:20
msgid "eBox - Proxy cache and content filter"
msgstr "eBox - 代理伺服器和內容過濾"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:21
msgid "eBox - Traffic shaper for eBox"
msgstr "eBox - eBox 的流量管理"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:22
msgid "eBox - User and Group management"
msgstr "eBox - 使用者和群組管理"

#: src/EBox/PackageDescriptions.pm:23
msgid "eBox - Web Server"
msgstr "eBox - 網頁伺服器"

#: migration/0001_add_http_software_rule.pl:24
msgid "HTTP software"
msgstr "HTTP 軟體"

#: migration/0001_add_http_software_rule.pl:26
msgid "software service to update packages via apt"
msgstr "透過 apt 讓軟體服務來更新套件"

#: migration/0001_add_http_software_rule.pl:45
msgid "rule to allow apt updates"
msgstr "允許 apt 更新的規則"

#: src/templates/del.mas:14
msgid "The following packages will be installed"
msgstr "以下的套件將被安裝"

#: src/templates/del.mas:16
msgid "The following packages will be removed"
msgstr "以下的套件將被移除"

#: src/templates/del.mas:32
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: src/templates/del.mas:33
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/updates.mas:10
msgid "Updates are available for the following system components"
msgstr "以下的系統元件有可用的更新"

#: src/templates/updates.mas:15 src/templates/ebox.mas:14
msgid "Component"
msgstr "元件"

#: src/templates/updates.mas:16
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/templates/updates.mas:17 src/templates/ebox.mas:27
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/templates/updates.mas:33 src/templates/ebox.mas:74
msgid "Update all packages"
msgstr "更新所有套件"

#: src/templates/updates.mas:44
msgid ""
"This operation can take some time, don't worry if eBox looks unresponsive "
"after pressing the Upgrade button."
msgstr "這個動作會花一些時間,假如 eBox 在按下升級按鈕後看起來沒有回應請不用擔心"

#: src/templates/updates.mas:47
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: src/templates/ebox.mas:15
msgid "Installed version "
msgstr "已安裝版本"

#: src/templates/ebox.mas:16
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: src/templates/ebox.mas:17
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/templates/ebox.mas:33
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/templates/ebox.mas:35
msgid "none"
msgstr "沒有"

#: src/templates/ebox.mas:57
msgid "Remove"
msgstr "移除"
